★日本網購騙局買 PS5 變 PS4

PlayStation 5 (PS5) 於上個星期在日本推出後，不少人都搶購，以及炒價賺錢。有日本網民原本以為能以較便宜的價格網購 PS5 ，但是打開包裝卻發現是 PS4，大為失望。

有日本網民在網上分享，表示自己原本想在網上購買 PS5，當見到有商品雖然價格 6 萬日元（約港幣 HK$4434）,較 PS5 原價貴，但是與其他炒價相比，仍很划算，於是他就選擇購買，但是當他收到 PS5，並打開包裝時，卻發現是 PS4，他再次察看網頁內容的時候，才知道網頁其實有寫明 PS5 盒裝 PS4，另外不設退換，其後他很後悔自己當時沒有看清商品內容，於是出帖提醒其他網民。

父親因買錯PSP被毆打

重點係商品標題寫咩先？如果寫PS5咁分明誤導啦

諗起當年有人買Diablo 3收到3粒菠蘿

ps5-1=ps4
退返1/5錢

當年係大陸唔俾賣diablo ,
所以賣家個標題都係寫大菠蘿3,
結果收到3個菠蘿都吹佢唔脹

老貓會唔會諗住學媽咪麵眾籌